幾時變成電影中心早場都要60蚊

我係咪太毒

好多住隔離屋苑嘅廢老

長者專場

btw 好似好耐
你上次來睇幾錢？幾耐之前？

電影中心啲廢老已經係最高汁嘅廢老
睇得戲多知規矩，唔會入場亂講嘢玩電話

比例上係
但唔係完全冇